# TestME
## Автор
P3221 Чумаков Алексей Андреевич
## Описание
Веб-приложение с возможностью проходить тесты на знание разных тем,
пользователь может проходить тесты и просматривать свои результаты,
администратор может также просматривать результаты всех участников и создавать 
новые тесты.
## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf
